希望連囝做野 波台泥妖瘋狂洗板🖕🏽🖕🏽

不斷開拜仁post 今晚將會愈開愈多 希望連囝做下野😒😒 令到各會員不安

推 垃圾泥妖等收皮

支持

連囝唔做野既話 我叫蓋清出手算

十卜

比次機會佢 佢都係出3/4個POST

係

ban 左青頭仔佢啦

今晚將會全板都係 比賽完會更加多

到時再觀察。

知道admin 連囝垃圾 蓋清更似admin

ban 青頭仔🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

咩，尼家唔比支持？一言堂牙

屌你 小妹作為球迷開post吹奏刀唔得？
韓國g開post叫雞就無問題？

青頭仔收皮啦

波台講波有咩問題牙

你老母俾狗屌呀

希望cosxx兄今次持平